呢位美女同我一樣。。。。。

都中意羊仔

個樣咁似我不能接受.jpg

幾襯羊

幾可愛

cumcum妒忌阿b po美女

直頭係

揚咇注視了別的女孩子使得阿擒忐忑不安

wooo~ wooo~ 無心睡眠

你和咩有個約會 第一季首播

你在何處 馬小玲

山本阿咩，野心創造只有羊咩的世界
被阿擒絕招 七擒七縱七色羊 所降服

講故台見

cosplay 蔡英文？